今日應該上到30000 點

差個少少唔係唔推埋上去呀？

沉左喇, 我幫你推埋個POST上去就得

市好好多股都做野
例如1647 分貨俾友好

要大家發力一齊推 推上去

最緊要淡友繼續泵水谷肥熊仔